去緬開間甜品鋪都關你個一帶一路撚事咩

仲有訪問個大陸妹去過非洲某國勞工部做

你班CCTVB記者唔撚問下人點解去到做